Let me keep this memory

.